準備做肛天使 有啲咩要注意?

做義工幫人

去愛協做

服務人之前唔好食麻辣野

俾人肛定肛人

灌腸 洗乾淨 最好噴啲香水

醫好粒痔瘡先